請正視二噁英問題

不論你政見係咩 家下啲二噁英問題開始浮現

中共想攬炒曬全部香港人 講緊藍黃陣營一齊死

文宣可向呢個方向出發

你地生唔到仔 抱唔到孫

最後換血嘅係咩人

邊個最有得着？